究竟林鄭今晚訓唔訓得著？

A. 準時聽日開記者譴責會，之後番屋企再訓
B. 差佬係出面幫我打3打4，加下人工就無事
C. 推個波中央，國務院實撐我
D. 班學生9月開學，咪得一個月貨仔

請繼續對準林鄭政權同黑警組織。

推